[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5374)

誤中 未開過

Slowwwww

SLOW

芬蘭半大24 屌你老母

Slow

慢到

芬蘭半大24

買咗智甲下盤 點補好

slow

芬蘭果場無咩數據嘅

u21場場半大

冇開波？

踢緊

俄仔唔係咁正氣掛

堅持✊

2:2 未

震緊

芬差d

胡鴻鈞攬枕仲有冇人要

唔要差d

俄仔開到1.1
保加玩完

客贏緊又驚
咁你想點

保加

半大24

Nmsl 主 12m

芬蘭好黑仔

Var

0-2 個陣主 8倍
已補飛

唔係咁都無12碼下話

var

12M

咁都要睇var都過分啦

屌你唔比角球 未12碼囉

估唔到咁快比人入

屌, 350主 900客個張飛仲震撼過贏幾皮野
估唔到有人會咁買

真係假

薯條式夾角都見怪不怪啦

芬蘭U21 0-0 羅馬尼亞U21
似閪

2:2

唔好話開和 開主條友都仆街啦

奇蹟反cup

10c 頭2 100

3.5b開埋？智假正氣

我

買左俄仔半大 已經gel定

Home

補飛個位

Ok

卡拉cup

lm

8-9c ok?

Lm

屌你老母智甲又打假

屌8倍冇補飛

應該新手 唔好賭喇

反cup劇本

3：3

點解依加bet365個網睇唔到比分直播 好撚on9

4.5 gogogo

羅馬。。。中伏

一開波封盤

3:2 未

刷牙啦屌你

科布下盤假希望

日日都打假
真係頂佢唔順

芬蘭果場係咪未入波
點解入球都冇

cup ok?

劇本到劇本到

卡拉

上個post買主又買客果位而家咩心情

買左下盤準備針

Cup佢老母

主有1.97

芬蘭入未

U21都入哂波咁濟

2-3plz

誤中假波

係咪要再買和補飛

食得屎

科布坐和望贏
無人買客win?

又car

智假而家入球仲多過角，尋晚領教過後死都唔買智假角大

2-2完場

芬蘭同羅馬尼亞食屎狗黎

自己嘅左右腦對賭

主？

頭先gel既有冇擇名？

一係和一係客入

Rip 冇角唔幫你叫了

其實佢本身買左咩

訓地啦開始

芬0:1

你㩒右下角球場logo可以切換

羅馬尼亞

Romania

羅馬2.5-2

主w 350

masterg對家又goal

下盤唔撚係咁都要輸呀

快入多球

same road

33333

U21半大24

U21 兩場半大 10抽1派 胡鴻鈞攬枕一個

有

點解

2424

明

-11c

卡拉 羅馬

ok

但又補客W主w?

有冇未削骨版

智假角細真係派錢波

10.5充滿希望

一陣補埋和

羅馬1-0

晚晚瘋狂打J 有我味道

輸死

我估佢見上半0:2咪補客w 900

重拾希望

-11c 仲有30分鐘

羅馬上年唔知u23定21果時都好勁

識賭

係時候開刷

半大？

芬1:1

芬蘭光速半大

芬蘭半已大

Year one學生

1:1

智甲 6.5b $3000

羅馬2.5大-1

。。。

屌你白俄仲有心情踢

半大易到

竟然芬蘭開到半大

主入多粒

U21真係救星

問題係..........智假係無限12M，要幾多有幾多

好

差俄佬 就有胡鴻鈞攬枕派

半大再加半場波强

岩岩羅馬果個咁勁既
半場爆上去再單刀射入

果然秒goal..

俄仔半大24

俄仔 -1 半大

差俄羅斯

半場入球大細 星期五 11 芬蘭U21 (主) 對 羅馬尼亞U21 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.19
大 [1.5 球] @ 2.70 $20
GOAL

點部署

U21 D半大好好分

芬蘭半大

度下場啦
我穿左14.5韓狗角大
喊完度下場

半大

俄仔秒GOAL冇好野

俄羅斯真係似秒goal撚半大

買左u21半大

屌你咪gel

入錢再玩

秒goal不嬲都買無入球

你仆街死啦

咁都中柱

好勁

Me

中硬

下半場嚟多次秒goal

又維護 仆街

屌你咩

咪撚gel

試下叫芬蘭半場入多粒

瑞典u21

條撚樣

贏夠未

俄佬u21 快撚d 唔該

我屌你老母？

而家補埋無入球

智甲角細真係送錢

半大24 俄仔

不如咪撚賭

唔駛啦，等收錢

俄佬快撚d半大

馬會買閪咩
秒goal只可以眼白白睇住半大針
臭閪馬會

GEL GEL GEL

俄狗入多粒半大啦屌唔好秒goal就算數

冰島幻幻

好多上盤

忍唔住入左6.5s 6.5 7.5 8.5s

24 下場

44444

-10角

俄仔比多粒好難？

Boom

7.5bbb

gchi

客隊又中柱

米堡細波超級大轟注

邊場？

恆生啱啱都仲轉到

唔撚攻 屌佢老未

智假

就入

5ccc

你就好啦，咁就接80

俄佬快半大啦 等抽獎架

6.5B 易撚到

5555

瑞典直屌客w

555

Cup未

角球雨

-5c

俄狗命令你快撚D入多粒

買左s?

瑞典半大24

唔撚攻 屌佢老母

咁都算咩

俄羅斯開到半大我咩都得

-7c

俄羅斯2-0半場嘅話 第一個lm 100

6.5B 2.27

終於派角

垃圾俄仔唔入比人入啦

。

中

70分鐘就落雨

俄半大可以嗎

補補飛算

頂住

瑞典等即場買大？

他

補咩

咩話5CCCCC

7.5b 有機？

智主

派我就有

6c

正路會有

6666666666666666666

俄佬快快手入多粒

20秒入波都冇半大
食屎狗

超級奇蹟14隻角
10 2 100

咁都諗住射睇得多韓職？

芬蘭係咪半大 馬會冇更新

-7c 主cup gogogo

卜

1

樓上條友報假!!!!

6？

買左主盤 依家補no goal同客fit?

睇錯

俄羅斯封咩

俄佬快撚d

Block la

我屌你老母又假封假希望

智主入未

補大波

角5.5個陣買唔切⋯dlkm

智假客勝頭5抽1 100

7.5b pls

俄 芬 瑞 命令你地即刻入波

智假 想買客Ng 是否不智

俄羅斯保加利亞兩隊食屎狗

智甲主 求你快入

卡拉羅馬

俄狗求入

俄佬半大唔到 就寄左個胡鴻鈞攬枕俾佢哋

U21 全半大

支持

半大比狗未
屌你老母俄仔

俄快入啦屌

６６６６６６６６６６６６６６６６６６

6

6666

真6666

佢哋好想要

堅6

有我精味

又假封 on9 365

卡拉入多球

-1C -2C

-4c

7ccc

77777

羅馬入未？

7

有冇人要左半場瑞典

777777777

6.5BBBBBBB
Easy casheddddddd

-1c plz

7777

6.5B GEL~~~~~~~~~~~~~~~

10.5表示覺得有錢收

俄狗入多粒未呀屌你老母
仆街食屎狗

777-1

米杜士堡入未

咁都唔入，屌你咩

13.5表示想派錢

俄仔集氣半大

臭閪龍門隻臭腳

7c thx

竟然７Ｃ

Here

大撚到咩 兩隊冚家鏟啦

8cc未

8.5s震到

-3c

秒goal冇好野

俄半大已死

芬蘭U21 1-1 羅馬尼亞U21
半客呀

俄仔唔入比人入啦屌

24

係咪2:0

俄仔夠鐘入啦屌

-5cccc 主cup gogogo

又假封

!!!!!

卡拉-1c

比多cccc

-7

成9人假封

俄仔入多粒比我派下錢

-1c

唉 取消關注俄仔

有冇人買瑞典

芬蘭U21 1-1 羅馬尼亞U21
半客呀屌你個閪

仆街俄佬入未

智假仲有冇多一粒

買左 有啲後悔

臭閪秒goal 冇入球

feel 到半場0：0

有14角就有

智障波肯入未

智甲快32啦屌

唔好卡7角 快手啦

仆街 又出事

琴日格仔3分鐘半大 俄佬就係到ON99

秒糕撚半大, 我屌你俄仔

而家先得七角

卡拉入未？

買主又買客果個慘到 係咪全gg

1.32

比多cccc 弱智南美佬

3:2

俄仔一定要成隊空難斷腳死

芬蘭入未 瑞典入未

智障甲 3連c plzzz

卡拉雷聯 快啲入

俄狗入多粒啦屌
全世界等你半大

芬蘭U21 1-1 羅馬尼亞U21
半客 既話準備派錢了

7.5b又卡角

屌你老母 睇撚到嬲
幫下大家 燈死自己

忍唔住買左半大，屌

幫你叫

me

畀多粒12m智主啦

爽

俄佬臭閪入波未

一樣

勁

智甲是但一邊入多粒

智障甲組聯賽分出勝負未

比多一c得唔得。。

畜生俄佬入波啊屌

快啦卡拉雷聯

主唔入比人入算

秒goal

冇人屌米杜士堡

秒goal冇好日子

秒入完半大唔到 屌俄仔

智蛇又中

瑞典

下半一出黎 入一粒 撚半大

米杜士堡半主

葡仔入多2球

我衷心祝福俄狗全隊空難斷腳中肺炎死

退飛ok?

智主快入

智甲Ｄ角真係好閪

下盤仲有5分鐘就收錢

明顯係

8c未呀

-5ccccc 主cup 你是但比樣我

入多3粒添 開3.5

7.5b jel緊

要多1c

點解係客
以為主 本身想陪你買

7.5b 好sad 十分鐘爆四角比假希望

智甲仲有粒

點會買主 我問你

主cup未😕

屌你老母俾多1c啦智利臭閪狗

刷角入波

8c都冇

888

快手啦 冇時間

英盃1-1

屌你角球呢臭閪

米杜士堡GOALLLLLL 大波-1

下盤爽到

假既屌

邊隊刷第8c我就買邊隊ng

收皮啦 報假狗

７。５Ｂ 最後一擊！！！

客隊禁區外罰球

客隊𣈴撚準未

買咗主同客嗰位手足
麻煩俾多幾場心水
Thanks

？

智甲又控角 屌你老母

等gel

好好玩？

U21快大

俾多一隻角都咁難屌你老母臭化閪

廢閪主隊

屌， 又省唔中人

瑞典入波未

柱邊

希望佢有補埋和

唉，中左伏

-1c ...

角角角角

卡拉俾多一角啦

真係和

3連

球證幫幫手俾多個12m主隊

又買主又買客果個手足真係慘

無買埋和

88888

等針啦柒頭

邊隊

又冇屌

主隊死全家啦 冰角仆街

屌又冇角仆街

客盤cashed

4.5慘死

好撚矇 成日都睇唔清

我都無買到 柒頭 番入去你老母個閪到啦

屌 365成日假封

3:2未

瑞典入到未姐

Dllm 多手買左個4.5b.....

主12m!

快撚7d 2:3

智主果然係智撚障 玩完

客隊又禁區外罰球！！！！

今次要省中人呀屌！！

Slow fuck U21半大全大

快撚d假到盡

智障連c plzzz

4.5s@1.98 可否收錢

差1c呀屌你老母

算數 又係卡7.5b 訓教

快撚d 8角啦 兩隊垃圾

傻閪接實

補幾多

又訓地

買咗羅馬u21等死

5

冰島幻幻fg
瑞士幻幻半全大

希望收到一注，輸小d

冰島半大可以點

收啦

半2全7

收硬

Ok中

4.5s 又贏

真８Ｃ！！！！！！！！

我睇係細波度第場

7c ft

屌你真係又半2全7
同今朝一撚樣
2次都斷尾關

8c中柱

7.5 GOAL 真888888

無買到都搭到嗲，個口咁撚得閒，含柒啦傻西

888888888

真８！！！！

8888888888888888888888888888

咁都唔入
手指都射穿

和波咁老土

咁都唔入

-1cccc

主入未

真8!!!!!!! 7.5GEL!!!!!!!!!

又爆角 買親角都爆 有冇人要水

客入

8

8c!！！

我都係輸13.5

瑞典果場入未

叫撚到氣咳終於8角

冰呀屌

!!!! 8ccc 開心

多謝球証

球証根本鳩判

奇蹟8

On9 ban去人到未有c

廢閪cup唔到輸埋去啦

8c有冇人派

2:2假希望 dllm

場場半大全大
CLS

瑞典中撚哂伏

２：２ ８Ｃ

ＦＴ！！！

真係和 果條友

真
智甲真係好鍾意救角

神8

俄仔？

臨尾咁都唔入 唉

無左千2？

4.5s @1.98 開心

買左主勝都想睇和波

8C 手足收錢

瑞典入未

芬蘭
冰島
意大利
挪威
蘇格蘭

買左主，補客個ching受到教訓未

神撲中楣變c

瑞典搞乜撚 仲唔入

屌你老母 停完幾日
一玩又針到應一應
主盤
8.5b 9.5b
保加盤

瑞士半全大

我屌你咩，兩次買主隊NG就唔入，唔買就連入兩粒

科布雷素

8.5s都要睇到心臟病發

智假 4040$和 cashed

8C應該全部人嬴錢啦

條眉 變C~~~~

其實Keeper好似掂唔到

利買左7.5b

救得一個得一個

米2-1

米杜大波GELLLLLL

歐洲賽唔好買客隊無平手都唔好買
武漢肺炎搞到坐飛機好麻煩

客隊作客比以前更辛苦

冰島u21 2/2.5b $3000

冰島炒車入波未

買咗米杜讓和點部署

米堡細波秒爆
笑4

Iceland 半大24

係個球速咁快，路線咁直，如果省到人應該唔會咁
個球証都係諗左一陣先舉手指角球

9.5S力頂😊

冰島入未

好多隊作客都贏緊

米杜大波cashed

荷蘭呢

2:1 了

冰島瑞典堆細蚊仔好似街場踢波咁
大斬 大斬 大斬

原來瑞典好撚垃圾

你早講嘛屌

瑞典大波 1.59中風賠率

8折收購智甲飛
只收 主勝 客勝 pm

斷關屌

呢度出事前實輸，事後一定要出，咁先可以贏

果Ｄ係實力超懸殊

羅馬快入

你老母 冰島大波已死

米杜士堡 2-1 梳士貝利
頂住呀

頂到完場自己都唔信

買左1k

似半0

冰島下半大波
救得一個得一個

中！

瑞典快手比一球先

豪哥又學到野

勁到

上半大波得唔得

難啲

一粒先啦

有人返工咁快派

1.5 b 滿水又可以買

星期五 13
冰島U21(主) 對 瑞典U21(客)
入球大細
細[2.5]@1.45

$ 10,000.00
燈下

芬蘭u21嗰場啲數據咩事

瑞典上次對冰島炒5粒
今場到而家都未入...

原來開po咁好玩我要搶了

想買瑞典next goal

加油 依後靠你了

多謝

8422 入球大細 星期五 13
冰島U21(主) 對 瑞典U21(客)
入球大細
細[1.5/2]@1.98

$ 10,000.00

保加快追和

優越陳又事前

1:0

瑞士繼續

瑞士炒佢老味臭

瑞典半客阿屌你

瑞典快入！

事前優越陳好勁

羅馬goal

羅馬2.5大cashed

米堡 ＋ 芬蘭 大波

瑞典半客10 1 100

Goal!!!!!!!

芬蘭又針

等2倍 買1.5大 冰島

冰島，瑞典大波24

瑞典狗

唔係斷最低水既冰島大嘛

睇冰島live買定無入球啦

俄佬吊你老母 唔識入波？

瑞典狗比一球半埸先啦

俄狗屌你老母

馬會又揀中場細波黎開

俄仔大5 1 128

同意

今日開咗好多大波

睡典睇到我瞓撚著左

1分鐘入波冇好野

有冇手足1.5 big?

好過45分鐘都唔入波

W

n 場半大全大

瑞典我屌你老母

冰島u21 1.5b @1.85

俄2:0

屌你老母保加利亞

2 0俄仔比多球

原來17號係古莊臣個仔

瑞士學俄仔咁仆街？

好撚野
又全針
你老母瑞典半客又針
想點撚樣

保加有冇咁撚廢

俄羅斯半大收錢

我估撚下半大姐

瑞典u21有三球 10 1 100

偏偏開場細波即場

狂9斬

保家好廢。。。

丹麥u21

同優越陳對左 無機啦

屌 以為自己無買瑞典半大 原來買左

保家咁廢學咩人落飛

u21全上盤咁制

如果

保加利亞真係賤種嚟

買多1000先對到

瑞士唔入比對面入啦

兩球一齊收錢啦

屌你瑞士執雞都中柱

瑞山半大未

瑞士，咁大個龍射中楣

保家入番球走盤好嗎

俄

波post 淨到

半大再死

半大上力

半大已經無力嗌

瑞士

今日狗會精選U21就無波入

半大上

正 試運買u21半大
又輸
成個月贏得4注
真係好開心

瑞士入未

1:0買無入球，如有

瑞士半大24

Lm派我了

俄佬整多粒

瑞士點姐 炒未

下場買乜

瑞士幻幻半大
冰島幻幻fg

冰島咩都冰

芬蘭比多球啦

保家入未

無 垃圾

冇

屌你老母球証玩野
開２次波都要重開

瑞士半大未

俄入多粒定一定驚先啦

45秒用黎開波

瑞典🇸🇪加油好嗎

原來冰島Ｕ２１ 有２件係ＯＮ９平＋波特

瑞典Ｕ２１ 除非ＯＮ９平＋波特以外，瑞超球隊既人都有

場場u21都有波入 得冰島冇

又收錢

一堆垃圾

一叫就有

拎把瑞士軍刀劏__慶祝

正氣啊 瑞士!!! 垃圾瑞典學下人啦 大家都叫瑞

３串１就係斷冰島

冰島大波中風賠率都冇

總之兩隊on9啦

真

瑞士糖

保家d垃圾球球都輸身位

垃圾俄狗俾多粒

睡超未來之星呀

FINLAND 3.5b GOALLLL

２場３：１
３倍

講起瑞典 又諗起郭子豪

1/1.5b?

醉駕佬

睡典一球都冇

瑞士易玩到

瑞士半大goallll

馬會精選即場

羅馬尼亞真係狗黎
半場12執撚到笑了

屌你老母冰島

我都死係佢手

狗會精選

我了

D正氣u21全部唔開

瑞士半場大埋

又一場2.5B

斯入靚Free kick

大波臨尾仲夠膽落飛

串起咗瑞典大波

馬會精選即場果然有古怪

0.5/1出現了

早知串瑞士 屌

俄狗低水大波都冇屌

斷最低水果場我屌你老母

瑞典快入呀

仲有俄仔呀

Jack, slow fuck

有無奇蹟2:2

屌你場場都有波入 係馬會精選冇

U21 D強隊真係合埋眼亂買都嬴晒 葡萄牙 荷蘭 挪威全部嬴緊3球以上

一邊冰
一邊睡
2個名都唔老黎
點會開大呢

垃圾冰島瑞典

馬會好多唔開

狗會精選好撚野

一間點買

斷冰島

冰島即場點買好

馬會賤種到仆街 正路果啲全部無開 怕輸到閪咁

買我

俄羅斯食屎

好撚伏呀瑞典u21

早啲訓好過
俾睡冰迫害入球大

冰島入一粒,ok?

D波其實幾正路

俄狗有冇絕殺大

冰島快啦

咁你贏幾多

買無入球燈鳩冰島

郭子豪班未來之星廢到仆街

冰島射2中0
瑞典射1中1
兩隊真係踢緊波？

馬會精選買反手咪嬴，紅左件

5k

瑞典RC

冰島奇蹟3.5b 派兩個500

瑞典你好撚好嘢

入波？

0:1

rc

紅埋 gg

冰島快快入球

支持 同路一齊叫爆佢

仆街紅左件又大巴到完場

過關差佢3.5b

屌你咩俄仔，半大全大咩都冇

Yes

冰島贏左佢比我回下血啦

今日上盤日

4球點入呀

咁肥？

12/10/19 Sweden u21 5 - 0 Iceland u21

差咁撚遠

問過冰島未

加埋射得3腳

冰島封咩封咁耐

買10$幫你燈燈佢

123

又封

係味可以買冇入球

屌你買緊就入左

瑞典：斬斬斬斬

柒頭郭子豪 唔講唔知以為贏緊其他隊10幾分

買都未買得切 一開返盤即入

唔係入左咩

U21係咪好耐先派

屌你老母買緊

01

搞掂

我都係
一見角球就買
都係趕唔切

屌你老母瑞典

2.5b ok?

批准

智甲3.5b
芬3.5b
米堡3.5b
冰3.5b

再買多次

load到封盤知咩事

會入多粒

冰島大波-2

冰島

10分鐘一球

冰島鳩

夠薑入多幾粒

炒佢！

試吓入多三球

咁快碌地 屌

追冰島？

米堡主其他

米4：3

冰島2.5大

星期五 13
冰島U21(主) 對 瑞典U21(客)
下一隊入球(第2球)
無入球@2.13

$ 15,000.00

真心？

屌你

智甲主隊❌❌
芬蘭+1❌❌
俄佬✅
羅馬尼亞 2.5細❌❌
瑞典❌❌

跟
星期五 13
冰島U21(主) 對 瑞典U21(客)
下一隊入球(第2球)
無入球@2.13

$ 10.00

奧地利u21受讓2/2.25？

叻仔做得好

Middlesburg 個-1 想點

強行讓和

英撚一球都冇

其實果場都幾痴線 射中龍就入

事後post的話唔洗再po

冰島 2:0 ok?

好勁

冰島2.5 有冇人支持

師兄係豁出去🙈

荷蘭有冇lineup

陳百祥一陣有冇份踢

wow

冰島個場冇多球真係垃圾

大波唔要要左-1

冰島-2

陳蛇

奧地利讓人2球輸緊3球

冇了

今晚原來有 jack slow fuck

冰島射2分波未

瑞典我屌你老味

唔入比自己入

聽日去IKEA食Q哂全部肉丸

球證造到出面

想比冰島入

似罰自己

跟陳蛇等收錢

又係低水 九成開唔出 1.65 入球大都無 dllm

有陳蛇冇窮人

冰島入多甩啦屌

1.5/2 10倍

1.5慘死

訓左幾耐

嚇q死

仲有幾分鐘個龍已經衝上去

皇冠入唔到？

你係咪Simon chan ?

瑞典 你老母

2:30 半全大 再救

個龍忙到

走咗好多𨍭

瑞典個龍得21歲已經脫髮

全世界輸瑞典U21輸到仆晒街，佢老母，低水都係伏

想補到入？ 仲唔吹

又勁中

1:0 ft

冰島個球證補咁耐 嚇撚死咩

no goal

佢老味 之前啲入球點黎

陳蛇收到優越卡未

U21鹿會派咗錢未

意大利憑咩讓咁深

痴線u21係咪想聽日先派

你話呢

瑞冰都係閪隊 一隊唔肯攻一隊要踢咁消極既波 Dklm

Simon chan

星期日又有番馬賭

Want win